[civiljj]急！招人做dissertation 9500字 4000$可議

[civiljj]急！招人做dissertation 9500字 4000$可議
幫朋友招人做 7號前交！ 可議價幾百

9500字先出得4000蚊
上網睇下價錢先啦

係咪打少左個零

出10000蚊都無人接啦 得返三日仲要出咁少錢
Last minute先搵 抵你死啦

報串
歐元都無人做啦
傻撚左？

得番3日時間 最好搵兩個人合作寫 一人一萬

得3日

忍唔住留言。 出4萬或者有機會有一隊人做到。 一個人真係攪唔掂。 搵數據,入software, 出result ,再review result, 睇paper ， 對比，再寫。 4000蚊。天唔天真小小。 你寫好哂 請人幫你Proofreading都要100gbp呀。小朋友

上淘寶

下個月7號定下年7號?

如果比足錢最後比份垃圾你真係喊三聲

Uclan既兄弟？

判上判 上淘寶

你的朋友就是你

你想要咩質數就咩價錢

連登仔道德水平 10個有9個 有錢就咩都得
(好像之前遊行)

遊行唔洗料
paper要有料

得3日仲要得4000